政府推出緊急警示系統 在危及廣泛人命下向市民發信息

政府推出緊急警示系統，政府部門在可能危及廣泛人命財產安全的緊急情況下，可透過系統向流動電話用戶發送重要的實時信息。

政府指，信息按事件的嚴重性分為「緊急警示」和「極度緊急警示」兩級，在極端天氣導致廣泛基建破壞、重大公共安全事故、大型公共衞生緊急情況等緊急情況下，向公眾發送信息，提醒市民馬上採取應變措施。

政府表示，系統採用區域廣播技術，可向接駁到流動網絡的手機發送實時電子信息，流動電話用戶接收信息並不涉及任何個人資料或額外收費。

原文網址：

咁班狗次次出黎吠都要sd一次sms過黎提下香港人喎

直接發fake news

之前popo咪有send過囉

準備打仗

我唔識上網睇咩
定驚我FEEL唔到

燈登~燈登~
緊急廣播 由於發生嚴重事故

即係sms啦
講到太空科技咁

有聲

即係好似台灣一地震咁？

支共每日都做緊，咁係咪每日都要出？

咪又係要返工

係咪已經收到風

Apple Android本身都有.. 又益電訊商

Send SMS嘛

打仗味濃

未講假消息前

似係為左打杖

咪即係好似大陸咁, 入左某個市就會有封歡迎您來臨XX市JA MA

宣傳習近平思想？

似係準備打仗

「黑警出沒注意」

真打杖佢鬼會通知你地
等你地平民阻住佢地走佬咩

應該唔係SmS
學台灣同日本咁
打風地震會有notification

係
我都諗緊係ews/eas定sms

係1940年嘅香港，有裝過防空警報，而且係1941年12月8日真係用過，
當年英軍、加拿大軍、香港軍犧牲咗唔少人，只係香港真理部抹殺嗮 ，只係宣稱東江縱隊偽歷史。

越黎越痴線

有可能快得過連登咩
除非封網

應該係用PWS 而唔係用SMS

屌你老母，聽到我有陰影

笑撚左 自己搞個721出黎

另轉頭話自己緊張市民？

無錯 其實香港的傷亡比 不下於任何一場太平洋戰爭
但我必須講 重光後英政府係有意把這歷史輕描淡寫
而當中原因有太多

可唔可以block?

外國用左好耐啦.

似係呢種？

仲以為有咩新嘢

呢種一射就成部機咇咇咇好嘈
仲會強制彈出黎
但好似可以熄

呢啲係庭上用黎證明你有電話就會知道係暴動現場，唔比你用無參與但唔知係暴動現場做藉口
佢理撚得你feel唔feel到

用電唔洗比電費？

因為中共可以照版煮碗黎多次，所以英國佬每年記念下就算

不嬲都有架啦

應該係法律用途
日後濫捕時難抗辯

災難等級：虎

應該收到風

應該係
我反而奇怪點解香港一直都冇整呢樣嘢

直接出fake news

終於到香港變戰場了

佢想話比你聽個到係非法集會，你到時上庭唔可以話唔知

幾好呀…希望有10隻狗以上出動就會send一次

呢啲緊急警報系統一早就應該要有
不過香港好似都冇咩緊急災害用得著呢個系統

好撚恐怖

新疆果d每日洗腦廣播

應該係支那預計到香港都會係戰場之一

RTHK有講要update 手機OS
應該就係EWS/EAS

政府推緊急警示系統 向流動電話用戶發送重要實時信息

政府推出緊急警示系統，政府部門在可能危及廣泛人命財產安全的緊急情況下，可透過系統向流動電話用戶發送重要的實時信息。

緊急警示系統採用區域廣播技術，可以向接駁到流動網絡的手機發送實時電子信息，信息按事件的嚴重性分為兩級，即「緊急警示」和「極度緊急警示」。

在緊急情況下，例如極端天氣導致廣泛基建破壞、重大公共安全事故、大型公共衛生緊急情況等，政府部門可透過系統向公眾發送信息，提醒市民馬上採取應變措施。

流動電話用戶接收該系統發出的信息，不涉及任何個人資料或額外收費。不同品牌的流動電話供應商，正陸續更新不同型號手機的內置程式或作業系統，以支援系統的運作，政府發言人建議市民適時下載及安裝相關手機更新。

樓主 pin 我依個

依個警示其中一個重點係可以強制令一個範圍內所有電話響起
雖然之後可以熄返 但一定迫你接
咁樣係示威遊行時有咩用 大家知啦

仲有衛生署

都好過無丫

Purge

起雞皮

iPhone 好似有得 block

唔使預計，香港同台灣都係戰場
而且呢個濕鳩系統明顯對應女王號重返遠東
不過有個咁既系統，冇防空洞都係比炸死

禁錯負皮

係唔係好似韓國個隻咁樣
唔係SMS
IPHONE既話直接有個好似通知咁樣彈出黎會又響又震

乜咁係屋企部電視機會自動著個D咩

同時期比起新加坡馬來西亞
香港絕對打得最轟烈
海陸空劣勢
孤城一坐無援
新兵多
都可以拼兩星期

Pre 8 八號波可以用下嘅

做好打仗準備

Chin講呢個? 我set咗日本三個地方(如果你喺當地會用番GPS位置)，In case 震度3以上地震、海嘯警報、甚至北韓射飛彈過日本都會即刻響警報，好快仲要勁嘈勁大聲

P.S. 呢兩日茨城有地震都響過兩三次

下一步係咪要做戰爭演習
好似支那咁 係咁播防空警報

唔係呢個, 佢自動既, 唔洗裝apps
之前去日本韓國都收過

屌你泡菜政府亂咁用, 無啦啦彈出來又唔識睇泡文以為咩事
搵google 翻譯話咩覺得自己有武肺就打唔知咩電話
(嗰時啱啱有武肺無耐, 仲去到旅行)

我之前成日去韓國 一Land咗轉用sim咭都會收到 - 多數係叫大家小心口蹄症

點解會冇啦啦支援埋BlackBerry Luna
同埋仲有唔少牌子都未support到

唔係呢種
ews講係firmware build－in function

本站將會關閉

好有北韓feel

之前去日本 夜晚收過地震警報
即刻醒撚左勁大聲

淨係望到字已經起曬雞皮

又同中國同步 中國號碼都係

幾日前3HK 先試完黎

喺settings/notifications 內，可以停左佢

韓國果種?

應該係Cell Broadcast
日本/台灣都有

共匪軍入城有冇通知

係唔係支共想打台灣?!!?!!?!?!?!

打仗準備

準備封互聯網咁嘅樣

準備屠城？

香港直情連防空警報都無
按照往年做法，有事都係用大氣電波電台廣播

港共不思進取係常識啦

唔同 個個係sms
呢個係警報系統 去過韓國 日本遇到既話
就會熟d

即係呢啲？班狗下下send 部機實嘈到拆天

唔係都用SMS咁發出?

空襲警報聲係點架呢

幾好

手持牛餐肉有閪屌嘅日子係咪就到

Apple

如果 架崩 通知聲又幾好！

嘈撚住曬用錫紙包住電話

我用 3 冇收過
Sure 開咗個 function, 仲開埋 test message